想in呢份工

有冇人做過呢間公司？我住深水埗都就腳，但唔知坐過政治監請唔請......

唔試下SEND CV?

IN 下